Kohto korra pärrast ollid Pisallo walla kohto hones kokko tulnud.
Kohtowannem Mart Mänd
Kohtokõrwamehed Jürri Karing
Jakob Tanner
Kohto käiad ei olnud egga tulnud ka mingisuggust kaebtuse egga selletuse asja ette wõtta
Kohto wannem Mart Mänd XXX
Kohto kõrwamehed Jürri Karing XXX
Jakob Tanner XXX
Kirjutaja Kustas Liiw
